不如TVB簽域高做歌手，有望接厹坤班

未出道就咁多女fans
應該可以紅過霆鋒

大家好

諗咗好耐邊個域高